大家識得幾多個連登知名PR打手？

餸號黃#213877
NEW_GOD_美斯#38456
慘過番印度#33359

我高級國安

我五毛x熱狗x分化撚

話你嗰啲可能一次遊行都冇出過

講PR打手

一日開十鳩幾個po 痾篤屎都要同人講

鳩sir

鳩硬係狗唔係PR